有無四喜苦主？

八月頭見到四個裝個奶黃個煲底兔包裝好有意思，又未食過四喜，咪見黃店幫襯下，點知揀咗今日去拎，佢同我講無貨，得返兩件裝，要聽日先返貨，不過量都係唔夠，要先到先得，仆街，啫係同我講依家唔要，聽日未必有，咁我咁早訂嚟做乜？你無咁大個頭就咪接咁多單啦，四喜？下年不了。

作你老母

吹水區唔吹得水？唔呻得？

四喜苦主 我都開咗post

好想要個盒

四喜苦主
日日復日日
到而家都仲未送黎
Delay 左成個星期
真係冇下次